林鄭係個政治天才！

上一任梁振英對付佔中果時都起碼有建制派議員、中央政府、藍絲、商界全力支持

Source: BBC

但係由2月13日提出修例開始到而家只係四個月，林鄭已經得罪左大部份香港人甚至全世界

1. 傳統政府支持者，得罪如地產商、本地富商因為對佢地既資產保障削弱左

2. 香港傳統支柱行業，如證卷界、金融界、銀行界：喂屌你搞單咁既野出黎美國修改關係法即係我地仆街架喎，以後我地唔洗係香港做生意啦咁

3. 全港大部份打工仔，外資因此撤資、美國修改關係法既話經濟大衰退，大家無工開，公務員凍薪、減聘公務員

4. 以上種種令建制派就算係功能組別都唔敢出黎亂講野

5. 美國，宣稱會審視香港關係法

6. 英國加拿大，係聲明中表示，關注修例會對在香港的英國和加拿大公民帶來影響，都會影響香港的商業聲譽。(From BBC)

7. 歐盟出外交照會（拿你地有無民主就唔關我事既，但你搞到我地既人係香港既生意就唔得！）

7. 法律界，大律司公會甚至保守派既律師會都出聲明反對政府修例

8. 同中國澳門有生意來往既人，大劉第一個跳出黎司法覆核

9. 教協，連佢地都罷課

10. 最後、最重要，中央政府表示唔係我地指示架，係林鄭自己搞出黎，連中央都唔撐，佢係香港班親中派自然唔敢出聲幫拖

From Wikipedia
林鄭月娥曾在電台節目透露當年香港中學會考成績有3A5B1D，而其中物理只得D級成績。[29][30]不過自會考「失手」後，她決定在預科選讀自己心愛的文科，最終入讀香港大學社會科學學院，成為家中第一個大學生。她曾說過考入港大時原本想讀社工，不過為了更宏觀地探究社會問題的成因，最後選了社會學[26]，並於1980年取得社會科學學士學位。
--> 1980年加入政府做AO

而家好想知林鄭點收科，
A. 繼續修例 -->得罪全世界，政府官員繼續宣傳中國司法獨立。同時習近平：中國唔會照搬西方司法獨立
B. 撤回修例 -->中央：咁你即係要我出醜姐，香港特區係中央政府直轄既，你撤回即係公然同全世界講你呢個屬於中國主權既地方政府唔信自己國家既司法體系？你係咪玩野先

關咩撚事 係有都知中國經濟唔好 大家都無生意做仲點會幫你出聲

為左送中變左自掘墳墓送自己終

林鄭 都係學習總

習總上台之後向全世界挑機
除左得罪美國, 歐洲國家, 周邊國家
連北韓, 巴基斯坦 呢D同中國FD既國家都慢慢離棄中國

中央應該已經當佢棄子，推到就羅彩，推唔到就割蓆